Zeg ik tegen mezelf, dan denk ik dat ik een lichaam dat ups en de waarheid vertelt wanneer hij zich in een strakke plaats neemt aanzienlijk veel resks, hoewel I ain't had geen ervaring en kan niet met zekerheid zeggen, maar het ziet er dus voor mij sowieso; en toch is hier een zaak waar ik blest indien zij niet kijken naar me de waarheid is beter en actuly _veiliger_ dan een leugen.
